新城市和你lunch，一人單挑大波man

Stand News 立場新聞
5 mins ·

有網民發起中午在沙田新城市廣場「和你 Lunch」，但現場所見僅有人稱「Lunch 哥」的 David 一人在中庭叫口號，期間人稱「大波 Man」的「建制派 KOL」石房有到場，手持電話拍攝，並不斷要求 David 解釋理念，又指他被人「洗腦」，但 David 未有回應，繼續叫口號。

有肺炎

Un腳哥哥

un 腳寶寶真係好勤力

多謝街坊

無論咩區嘅和你lunch必到

大波man勇戰黃尸力證他們是被洗腦的無知青年，根本不知其理念及目的

留名睇佢地打飛機

得佢一個

平日沙田唔太旺，反而去返ifc/置地/apm仲好

做乜會畀un腳寶寶落單

肺炎商場，唔好去

得一個？

屌